何君堯與藍絲搞聯署 提名港警角逐諾貝爾和平獎

前刑事檢控專員江樂士開到口，話香港警察獲頒諾貝爾和平獎都受之無愧，藍絲們精神立即為之一振。於是香港政研會同建制派何君堯就做嘢，喺網上搞聯署，叫人提名警察角逐諾貝爾和平獎。乜佢哋好稀罕呢啲外國勢力嘅奬項咩？

八方唔係佢哋心入面條蟲，點知藍絲們諗乜，之不過香港政研會嘅聯署都幾特別，除咗叫人提名警察角逐諾貝爾和平獎外，順手又叫人提名警察角逐中央電視台2020年度感動中國團體特別獎。

好地地角逐央視獎項咪算咯，做乜又要角逐諾貝爾和平獎呢？所謂面係人哋畀嘛，況且要角逐都角逐孔子和平獎啦，否則你叫孔子和平獎嗰邊情何以堪呢？

等睇柒出國際

onL79

提飽佢囉
睇吓有無人投

最後拎孔子和平獎
又贏

同暴徒角逐?
唔係恥與為伍咩

我支持wo

咁玩膠

點解唔直接提名何君堯

其實仲好 代表藍絲們心中其實嚮往Noble Prize,咁就啫係承認以往獲/ 提名Noble Prize 嘅雨傘/其他民主人士

我都想提名警察攞諾貝爾獎揚名國際....有冇條link去支持

支持

7少陣啦

Ig Nobel提名都冇啦
收皮啦

真係想柒出國際

乜強國整左個諾貝爾獎咩？
何妖學位都要強國啲野雞大學俾
唔爭在整埋個諾貝爾獎啦
橫掂佢地班廢閪藍狗都係圍爐打飛機咋嘛

香港人拎獎佢地咁唔憤氣, 係咪當左自己係外國勢力唔係香港人?

提左最好，到時個個都會好奇香港警察做過咩好事

又幾好po
最好好似宣傳國安法咁全世界講

真係當挪威人on9，孔子和平獎就有。
不過可憐普京都話一文不值

藍屍狗小丑又提供笑話

g持 話俾全世界知佢哋做嘅好事

姐係想香港警察 = 劉曉波?

笑撚到我

我支持喎神操作

提名佢自己囉，同暴徒揸手咁和平都做得出

中國人攞乜鬼外國獎

要攞就自己整個獎自己攞

agree
仲柒唔撚夠咩
亞洲no.1 恐怖分子都想拎和平獎

自己幫手上國際出醜咁大禮呀

諾貝爾獎即係外國勢力
何君堯應該搞聯署爭取復辦孔子和平獎並頒俾黑警

快D提名, 然後查清楚我偉大香港驚察自舊年六月以黎所有豐功偉業!再
公諸於世! 要每一個人都我地偉大既香港驚察幾咁偉大同無C
呢D野一定全球皆知!

(頭盔)
*我真係好撚鐘意香港.......驚察
*我愛香港!
*I Love Hong Kong!

喂正喎
同叫條豬扒去選美一樣
我呢鋪就撐佢啦

呀, 打錯字呀!

係幾和平既

支持柒出國際

支持!
比全世界睇下

評審: 邊撚個呀呢個提名人?

They can try. We will see

認同劉曉波， 所以認同諾貝爾獎

你提名人哋就會畀你入圍咩?自取其辱

支持啦

Nobel...

邊個會提名班狗

一上咗榜啲人就會開始查下啲差佬做過咩
跟住就

我支持

好呀
真心支持

點解唔提名自己孔子和平獎。

鞋都擦撚錯。

人一藍，腦便殘。

邊個天才諗 煲大佢唔該

勾結外國勢力，試圖干預中國內政

支持警甴巴結外國勢力

好呀，衝出國際！

好少可支持佢

自暴其短

#和平的證據

幫手簽先

快啲搵人post去外媒
有笑話俾人

快D提啦笨柒

支持出國際

支持柒出國際，何已完你係我既英雄

我都支持，睇下你地點柒

快d 想睇佢班柒頭出醜國際

呢班漢奸走狗賣國賊，有孔子和平獎唔去攞 走去勾結外國勢力

國際笑話 真係衝出嚟柒

支持呀
填撚足提名比你
再睇下諾貝爾獎委員會點覆

班狗一定自我感覺良好

提名只可以係國會議員提，唔通何妖

不如提埋新疆集團

正喎我想睇

有無人提名日本皇軍,納粹德國,史太林,毛魔

事蹟係721 同831，只要殺撚哂所有持相反意見嘅人咁世界就會和平

好呀 支持呀
你咁想加速
大家好願意幫

架 係自己刁

切爾諾貝爾?

真係好撚和平
成班死黑警

好啊 支持！！

真係好撚on9

我支持佢去做

戇鳩

柒出國際

人唔笑狗都吠啦

應該由佢玩
等人知香港差佬有幾柒

支持啦提名埋奧斯卡啦

難得你主動衝出黎柒
我幫手簽呀

ON99

想偉大嘅香港特區皇軍同一眾反華勢力齊名？

聯署支持柒出國際

無恥

我支持喎

有冇link 我想向藍營投誠
支拎佢地拎諾貝爾和平獎

真定假呀？支持呀

政權condom走狗想學人拎獎

好似何君堯咁國家頒受

終於有件事我係支持何妖
黑驚表示：你出收句聲啦大佬

最怕佢地拎唔到
出到國際被人笑仲好

今次我真係支持，好呀，我真係想睇下

＊少

勾結外國勢力

等全世界都知香港就係成一發生啲咁荒謬絕倫嘅事，所以先會有今日，唔係其他國家啲人根本難以想像

on9 jai

咪玩啦邊有資格提名

支持

可以柒出國際

好老實講句啦
肯定冇好結果
係要做啲柒嘢俾人撚

點解唔提名孔子和平獎

國會議員

諾貝爾和平獎就無喇
諾貝爾核電廠岩唔岩？

我支持，睇下點出醜都好

打大肚婆嘅仆街想搞諾貝爾和平獎

好呀
到時就全世界都知點解落選
同上次times一樣

即係勾結外國勢力啦中國都有孔子獎啦，國家榮譽好失禮你地咩幾多人想攞都無得攞

出去出下醜都好既

最好幫下手推上去，等全世界再loop一次香港警暴。

邏輯有問題
角逐即係對手 唔係為伍
應該話佢企圖勾結外國勢力

幫佢地一把推上國際
到時全世界都睇到

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

自己拎黎柒

支持，槍桿子出和平

孔子個名聲比中共港共搞臭晒。

fuck off

G持

個獎係中共頒既咪有得拎囉

呢隻痴線佬講既野唔洗咁在意啦

支持 去海牙拎

好呀 嫌自己唔夠柒 等柒出國際啦

佢以為玩香港人玩得好開心

等睇作夠500萬

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

堂堂正正中國人點解要再在意西方洋鬼子嘅所謂和平獎
孔子和平獎就差唔多

真係當人白痴㗎喎

黑警都想拎 諾貝爾和平獎……………
係咪唔撚識寫個醜字

好事嚟

勾結外部勢力

我想幫佢填喎
睇下nobel prize係咪真係頒比狗都好呀

俾全世界人睇下班仆街做過d咩囉

又幾好，等人睇下d警暴片都好

學野啦 咁樣先叫和平呀

保衛家園個班黑鄉先應該拎嫁麻

popo同特朗普同香港人爭？

投不支持會唔會都係=支持

屌
就幫佢一把啦
咁想出名

佢直頭應該做國家主席

等多啲人知佢哋做過乜

支持開個赤納粹獎

留名等佢提名

咁大單國際笑話唔係唔食定花生呀嘛？

喂, 咁就真係要幫手支持啦, 咁柒

想推呢單野上國際

等全世界知道

唔提名死全家

識玩一定支持佢

元朗國國家主席

正喎想幫手推舉

721

Cls

一齊玩大佢? 我地提名7.21白衣人

呢鋪我就撐你喇堯堯

我贊成呀，睇下國際迴響

支那人投到既咩?

就算老豆老母山墳爛撚晒都要捍衛和平 好感動呀

由佢 反正一定唔會贏

專業加速

想用你個名去覆

點解要拎外國既獎?
勾結外國勢力?
又話3萬警察對國家忠心既
好失望囉

面就人地俾架就.......

何已完直接提名自己吧啦！

有有得投票

孔子=支那公廁

俾國際知多啲 都係一件好事

俾佢條LINK來支持下, 可以嗎?

邏輯正確

支持啦
佢要「衝」出國際
大家無理由唔送佢一程呀？

公開大學頒院士比三萬警員之師劉賜蕙

其實真係要支持，等佢7事傳千里

何君堯勾結西方勢力？

呢個要幫推
推埋上國際
等大家重新睇多次所有畫面
正！

慶幸對家有咁嘅豬隊友

支持提名。

快啲提名啦，唔係邊有得俾人笑

贊成
同意
不反對

共匪通病就係鍾意自曝其短

政治不正確
應該去申請提名 孔子和平奬

諾貝爾和平奬 根本就係外國勢力
仲要頒奬俾劉曉波 同佢地個偉大祖國作對

何君堯犯左國安法啦 拉
邊個有份聯署都要拉哂返去 國安公署 審

等睇自取其辱

佢真無咩UP唔出

輸啦輸啦

想同劉曉波齊名

囯安法侍候

到陣時諾貝爾獎都跟國家隊就好笑
世貿世衛幾落力

我想搞一個藍絲聯署，推舉鄧炳強做共黨黨委主席，何狗做軍委主席

支持香港警察柒出國際

點解何巳完咁撚崇洋

Tweet佢啦
等佢揚名國際

不如提名佢自己啦戇撚鳩

我地祖國有孔子和平獎唔角逐去搞埋啲死鬼佬嘢乜嘢居心
所以話啲圍村仔養唔熟

我覺得大家都要支持，最後奪獎仲好，
將香港警察事蹟寫入世界史冊。

傳頌千秋萬世

佢自己用黎打飛機，理得出面人點睇

721拉隊打人打到拎和平獎

我需要笑嗎？

沖出嚟柒

我覺得香港警察做得咁好, 抵佢地拎.....

達爾文獎

應該幫佢地一把
簽埋一份

正！想睇柒出國際

乜阿豬阿狗都可以提名架咩

無恥到特登走去出洋相
支持

幾好呀

幫手回帶

得獎全部去3萬去挪威，跟手送去紐倫堡！

正
最怕你唔做On9野

其實佢哋知唔知班警察係國際上幾多負評

佢真係以為自己好多人撐

到時真係比個獎佢都唔知敢唔敢去拎 ，一上台比人玩L死 叫PK sir 去 一陣好似慢慢周咁比人捉左去

Link?

On9當有趣

Noble prize

好呀，至怕佢哋唔提名腥港警察，俾手足或者侵攞走呢道光環

一陣香港人有獎黑警冇有排鞭屍

正喎 唔做正契弟

唔會，只會俾人睇剪好咗嘅外宣片

又有d道理

十卜
應刻在諾貝爾和平獎歷史上，等全世界學習

自取其辱咪呢啲囉

面係人地畀……

劉曉波表示

冇咗粒Lin都可以做提名人咩

支持呀

人唔笑

自取其辱

我支持wo

點解要自己攞嚟柒

支持呀 幫佢簽囉

提囉屌等佢地7 下

想推到佢地得獎

我支持呀，到時剪哂呢一年幾發生嘅片段落去，條宣傳片10分鐘都未必夠用，等全世界睇下有幾忠誠勇毅囉

咪俾佢攞囉
再加速得快啲

搞大佢，我贊成

要簽

呢個好有機會

我支持佢哋提名成功

支持啊 睇下佢點柒出國際

就係咁先最嘔心，正如佢地日日偉大既祖國但又爭崩頭去美國咁，佢地一直唔係唔知咩係正確，只係明知唔啱都照做姐，損人利己最重要

可能有ig nobel

以語言偽術同狡辯獲得文學獎

佢哋都係崇洋狗

咁肉酸孔子和平獎都唔俾你啦

應該有個諾貝爾恐怖分子獎 得獎名額不限
獎品係成世全球通緝
捉到就係終身監禁 捉到嗰個仲有獎金
估下邊個會得獎

簽咗，警察 勁揪

仲要拎埋個愛心獎啦

一家要支持，到時候黑警要比panel重新檢視所有嘢。佢唔提名我地都可以幫手提名

提名埋何君堯

點解要拎啲外國勢力嘅獎

好事，證明何妖一伙人都認同諾貝爾和平獎，增加獎項認受性無壞吖。須知道中共一直自欺欺民話諾貝爾和平獎係外部勢力有心操弄吖嘛

自己搞個藍絲獎，國安獎， 忠誠勇毅獎好過啦
淘寶獎盃好平啫

邊位

真係唔撚知醜㗎

搞啦搞啦
柒到世界盡頭

入圍係咪諾貝爾獎委員會會詳細審查檢視班9過去一年ge作為？

支持呀 上去出醜都好呀 等多啲人知

點解藍屍要提名諾貝爾獎？
依家孔子和平獎好失禮佢地咩

而家中國好失禮你？係咪想分裂國家呀 公然勾結外國勢力喎

啲傻閪又衝出嚟

支持 令香港既事更被國際知道！

收皮啦

我,投夠70億囉

好呀支持呀，柒出國際姐

係都習種攞啦，幾時輪到你地

你估聯署提名就有你份咩
7頭皮

支共以為真係可以指鹿為馬

但孔子個名本身都好似被連登睇唔起
儒家思想毒害中國人

利伸：無研究

角逐孔子和平獎

要求外干涉香港內政
死漢奸何妖

應該出個poll .... 回應何生
表示shame on hkpolice
會否有支持率？

最後肯定有7000萬香港人支持